[悠二評測]GIGABYTE AORUS RTX 2080 XTREME 8G

今次又係大雕呀,近期收到既sample都係大雕

AORUS 2080 效果圖

AORUS全家幅

我要ti啊

ti呢

ti好似話11月

不過睇住先啦

單講外觀.2080 2080 ti aorus一樣

悠二你點睇啲顯示卡直立架

想靚就裝.冇點睇

但理論上咁裝完之後.散熱一定差左

因為散熱器會好貼機箱側板

入風口細左

功率方面我上網睇有啲人又話無嘜影響
有啲人又話低兩三成
搞到我都唔敢裝

我都未測試過.只係單純憑我既觀測同埋理論去講

你可以買d寬d既機箱

D燈向下根本睇唔撚到

多謝你嘅解答

冇乜辦法[soasd]

因為廠商要設計D燈.最大發展空間就係風扇個到.因為面積夠大

所以佢地都推緊直立顯示卡

平躺式機箱/顯示卡直立架

裝塊鏡丫笨

有得諗

咁點解唔可以向上

點先做到向上

有人出我即要

幾時出

aorus 2080 香港已經有呀

係2080 ti未有